私院輸血服務唔應該收人錢！

大佬，免費輸血俾你，你將我d血賣俾人，無撚嘢啊嘛

大愛撚大願面對架，轉頭話返你反社會人格

私院唔應該獲政府撥地，應該純商業運作